Sony ASPC 變焦點揀？

Sel 16-70mm f4 z

Sel 18-135mm

Sel 18-105mm f4

呢幾枝點比？

價錢反映質素

18135

支支都嚴重變型+邊角質素差

用定焦sigma 16 30 56 1.4好過

要輕 16-70
要高倍18-135
要拍片18-105

睇你需要
貿素就睇你要求

二手1670

點解拍片18 105? 個對焦？

相片質素16 70最好？

無防震呢

點解？

唔好打咁多丁